聽日又到巴尼陣亡紀念日

巴尼 已經不用再戰鬥了

巴尼 ! 摸 ~ 2ge戀嫁

萬代: 你知道聽日係咩日子嗎?
擊倒巴尼獲得更多禮物

如果巴尼無死今年幾多歲